[唔撚係掛.jpg]蝗國準備整核聚變(Nuclear fusion)?

好撚驚 共產黨打到黎啦 香港九龍新界無得避

Fusion驚咩

你指tritium？
擔心下全世界tritium 產量唔夠fusion玩,仲好過擔心tritium 影響到人

全球好似未有殺到黎， 香港九龍新界無得避， 要化身玉皇大帝打救蒼生； 共慘黨殺到黎， 香港九龍新界無得避， 要化身玉皇大帝打救蒼生

全球好似未有nuclear fusion發電做到
共慘黨去做地球真係滅亡

> 你冇睇名